我係深藍絲，我係黎恥笑你地班黃屍到左818都仲問勇武定和理非帶唔帶gear？

你地好醒到今日都仲唔分化唔割𥱊
但你地思想根本都未夠班
面對恐懼既時候咪又係只顧自己
你地一早有先賢講過唔好分勇武定和理非就係手足有今生冇來世、能屈能伸隨機應變
你地有冇聽到入腦？
818啦，你地要好好克服面對老鼠既恐懼，先有資格做我對手

69 612 613 614 616 621 626 627 628 71 75 76 77 713 714 721 726 727 728 730 81 82 83 84 85 87 89 810 811 812 813 814 816 817 818

戴唔戴睇你自己
幾時開始呢D都玩分化
戴左唔一定要上前線( 但聽日好似和理非主場
唔戴都可以上前線架
不分化 不割蓆 818見

不推文回覆 上一頁